蘋果日報 財經 20200803

蘋果日報 財經 20200803

助撲水還債 洽售非核心物業 波叔撐孻仔：經一事 長一智

萬伙辣招盤快鬆綁響警號 晉海愛炫美各擁逾千伙 業主疫市趕甩貨

滙控撥備恐升4倍 聚焦政治打擊

憧憬本月染藍 阿里美團勢受捧

信貸庫11月招標 平保傳爭奪 中資或佔兩間 私隱惹關注

==============

波叔（右）接受專訪力撐孻仔Stan（左），揚言已欽點他為接班人；Stan則坦言「第一次面對風浪」。
7小時前
助撲水還債 洽售非核心物業 波叔撐孻仔：經一事 長一智

87歲的波叔至今仍間中與地產界人士聚會，交流資訊及心得，早餐會與Stan討論及分享。
7小時前
嘆本應撈貨 反無奈減磅

鄧氏父子購松齡護老集團，當中包括一項借貸協議。
7小時前
購松齡護老院添變數

Stan指不知甚麼稱號適合自己，但就與酒店大亨無緣。
7小時前
鄧耀昇否認做酒店大亨

阿里巴巴近期業務拓展最為強勁，旗下螞蟻集團有傳最快今年來港上市，增值空間大。
7小時前
憧憬本月染藍 阿里美團勢受捧

日後掌管個人信貸資料的營運商或涉紅色資本，港人私隱堪憂。
7小時前
信貸庫11月招標 平保傳爭奪 中資或佔兩間 私隱惹關注

港版國安法實施後，任何個人數據及檢測報告收集，尤以牽涉紅色資本，公眾都會敲響警號。
7小時前
國安法下 市民憂資料「送中」

7小時前
滙控撥備恐升4倍 聚焦政治打擊

巴拿馬銀行體系，好比巴拿馬運河一樣，保持運河兩側水位平衡。
7小時前
新興市場應採美元制 減銀行危機

蘋果供應商正研究向印度市場轉移六條生產線，希望從印度出口價值約50億美元的iPhone。
7小時前
蘋果供應商紛撤出華

遠大醫藥宣佈配股，以5.9元發行1.72億新股，集資約10.14億元。
7小時前
遠藥折讓近兩成配股

7小時前
萬伙辣招盤快鬆綁響警號 晉海愛炫美各擁逾千伙 業主疫市趕甩貨

日出康城晉海放盤的1A座三房單位，外望開揚海景。
7小時前
晉海靚景戶叫1,800萬

疫情影響二手交投氣氛，太古城三房戶三個多月累減90萬元沽出。資料圖片
7小時前
二手周末成交半年新低

即將入伙的日出康城Malibu，兩房戶近日減租1,000元至2萬元獲承租。資料圖片
7小時前
入伙盤Malibu減租獲承接

工商舖市場近日以低價買賣主導，其中上環信德中心招商局大廈成功打破近月悶局。資料圖片
7小時前
工商舖低迷上月價量齊跌

刑事檢控專員梁卓然突然辭職，據說梁的不滿是因為對上司行事不依規矩深感厭惡。 資料圖片
7小時前
【圓方集】終於都「起義」了 - 張宗永

自動系統搞美股上市發了大財，又屬軟件股可享高估值，股價翻一番不是夢。 互聯網圖片
7小時前
【何車500】自動系統賺一間自動系統 - 何車

中國經濟轉向內循環為主體，相信未來會大幅減稅、降收費，增加全民的消費能力，同時也會增加基建投資。 資料圖片
7小時前
【曾淵滄專欄】新國策帶來新投資概念 - 曾淵滄

價格理論嘅基本因素，真理是「供求同利息」？ 資料圖片
7小時前
【一名經人】徐家健的不錯之謎 - 羅家聰

平安壹賬通銀行填寫開戶資料時，國籍一欄，竟然離奇地無提供「台灣」呢個選項。 互聯網圖片
7小時前
【Second Life】這裏沒有台灣 - 杜夫人

7月結束，納指連續第二個月拋離月線圖保歷加上軸，隱現快將見頂嘅訊號。 資料圖片
7小時前
【智取大市】納指大跌訊號要防 - 晉佳

祖龍娛樂後台夠硬淨，掛牌半個月，股價爆升1倍。 互聯網圖片
7小時前
【異動空間】三大催化劑值得追 - 魏力

蘋果股價又創新高，相信蘋果地位暫時仍未受挑戰。 資料圖片
7小時前
【笑到最後】一注獨贏好過收息 - 高明

回歸前的一大段時間，滙豐扮演香港的中央銀行角色。七、八十年代，甚至有滙豐是第二個港督的說法。 資料圖片
7小時前
【金融fact-check】出得嚟行 滙豐要還 - 戚風生

=================

最Hit

本報記者攝
20分鐘前
【疫情速遞】港泰護老院再多一名老翁病逝 累計9人 港增至36死（附個案搜尋器）

12小時前
【港版國安法】「勇舞」解放軍新作：誰敢興風作浪 就地將他滅亡

7小時前
【武漢肺炎】感染群組增至30人 直銷公司被貼大字報

40分鐘前
【天下圍中】急搵「啦啦隊」圍爐取暖？ 解放軍毋懼疫情出征俄國「比武」

13小時前
【Angelababy唔好睇！】黃曉明溶妝後打回原形 被大陸網民瘋狂恥笑

3小時前
【於心何忍】聞愛女將要拔喉 英父坐女兒病榻旁卻遭警察強行拉走

4小時前
【港版國安法】歐盟制裁空白無力北京仍憤怒 德媒評論︰習近平容不下任何批評

8小時前
越南幫持刀衝入士多 斬傷3港男一人慘被劏肚

14小時前
【武漢肺炎】迷信精油消毒 爆疫傳銷商Star Global過百人聚會除罩氹客 患者涉瞞行蹤

9小時前
【蘋聞追Click】免檢疫中港貨車四圍走 入貨場無量體溫除罩開工隨時爆疫